如果唯萎(勁廢)唔再出現起cctvb，我日日開電視

真係好面目可憎